\beginsong
\songname{Dej mi víc své lásky}
\songautor{Olympic}

\verse
[Emi]Vymyslel jsem spoustu nápadů, a[G]{}úú, 
co [Emi]podporujou hloupou nála[D7]du, a[H7]{}úú. 
[Emi]Hodit klíče do kanálu, 
[A]sjet po zadku [Ami]holou skálu, 
[Emi]v noci chodit [H7]strašit do hra[Emi]du.
\endverse

\verse
Dám si dvoje housle pod bradu, aúú, 
v bíle plachtě chodím pozadu, aúú. 
Úplně melancholicky, 
s citem pro věc jako vždycky, 
vyrábím tu hradní záhadu, a[D7]{}úú. 
\endverse

\refrain
[G]Má drahá dej mi víc, [H7]má drahá, dej mi víc, 
[Emi]má drahá, [C]dej mi víc své [G]lásky, a[D7]{}úú.
[G]Já nechci skoro nic, [H7]já nechci skoro nic, 
[Emi]já chci jen [C]pohladit tvé [G]vlásky, a[H7]{}úú. 
\endrefrain

\verse
Nejlepší z těch divnej nápadu, aúú, 
mi dokonale zvednul náladu, aúú.
Natrhám Ti sedmikrásky, 
Tebe celou s tvými vlásky 
zamknu si na sedm západu, a[D7]{}úú.
\endverse

\endsong

